岀前一丁薯條好撚...

咸呀
屌你老母食撚到腎痛

咸唔緊要 係好撚難食

得個咸字
連味道都冇

好撚後悔